[黑警惡行系列] 開始跟新劇本做嘢，再次啟動黑狗燒死黑狗計劃

今日所見，班狗又轉左新PLAN，重新啟動黑狗扮示威者計劃，我強調係滲入左極多大量嘅黑狗，分分鐘有成過百個。佢哋要行返之前個劇本，投掟燃燒彈燒死自己D黑狗拎返道德高地，大家要傳開去。
就黎開學，一定要向所有狗仔狗女問候下。